##### TASK-MANAGER.
*Приложение для управления задачами. Разрабатывается в рамках курса обучения Java.*
##### Требования к программному обеспечению.
*ОС Windows, Linux.*
##### Стек технологий.
- *Java 11.0.7*
- *Apache Maven 3.6.1*
##### Разработчик.
- *Лебедев Павел* 
- *эл. почта paul@lebedev.ru*
##### Команды для сборки приложения.
- *`mvn clean` удаление сборки.*
- *`mvn package` сборка приложения.*
- *`mvn install` сборка приложения и копирование в локальный репозиторий.*
##### Команды для запуска приложения.
*Команда запуска приложения:*
```
java -jar task-manager-1.0.0.jar
```

*Запуск осуществляется из директории* `target` *проекта.*



